其實真係好難相信今時今日仲有人反胡鴻釣

樣靚仔 屌打9成亞洲藝人
唱歌好聽 唱功好 有機會做到學友接班人
而家仲要撈埋拍劇 d演技睇到我 拍得住d前輩
人品又唔差
仲反乜撚野呀你班撚屌

全港人一味鐘意晒佢，你覺得有冇可能呢？

同意

孝順仔

睇完第一句已經無睇

畀0.5分鼓勵樓豬

有咩好反先ching

中上男神都稱唔上啦
仲好意思話靚仔

你諗明我講乜野，你應該唔會開哩個post

本尊打賞你0.5

削骨還父 好孝心

胡鴻釣...上連登

要不是本尊 ......

反佢個班應該係牙fred粉絲
佢地驚前星夢一哥地位不保

收了多少錢？

有機會做到學友接班人
唱多10年都追唔到學友

削骨還父

釣魚咩屌你

唔係好識，名就聽得多，唔知佢咩樣